在成长阶段，与小团队或单一创始人合作，我们不会有同样的感觉。 对于山羊资本，Justin Kan和Robin Chan希望继续与正确的团队一起创建 
 经济学家对工会的看法往往是复杂的，他们指出工会效率低下，缺乏灵活性。 真的有人知道什么是社会主义吗? (第408集重播)Stephen J. Dubner | 2020年9月17日|魔鬼经济学 
 每一次，我都有一种感觉，那将是永远。 治疗背痛最好的方法其实是多运动|Sara Chodosh | 2020年9月16日| 
 当我们考虑沟通时，我们倾向于考虑我们自己的想法和感受，而不是我们可能会如何影响他人。 聪明的阴暗面-如此浪漫的事实|戴安娜·弗莱什曼| 2020年9月15日|鹦鹉鹦鹉 
 她说，如果甲骨文或任何新的所有者改变TikTok，那将是“巨大的”，可能会改变该应用程序所创造的有机社区感觉。 甲骨文是什么? TikTok用户对拟议中的Oracle交易的反应|Danielle Abril | 2020年9月15日|财富 
 像氟化物这样的东西，对普通过滤器来说太小了，会带走这种代理的感觉。 2016年7月27日，每日野兽 
 但人们有一种潜在的感觉，认为最糟糕的情况还在后头。 欧洲的伊斯兰仇恨者说我们告诉过你的|芭比·拉扎·纳多| 2015年1月8日|每日野兽 
 我们必须分享人们的担忧。 墨西哥的牧师被标记为谋杀|杰森·麦加汉| 2015年1月7日|每日野兽 
 我有一种感觉，土耳其当局正在闭上眼睛。 《地中海幽灵船》|芭比·拉扎·纳多| 2015年1月6日|每日野兽 
 只刷了几下，我就已经感受到了(基督教)新年第一天所需要的浪漫乐观情绪。 我在犹太Tinder上的一周|Emily Shire | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 它充满诗意，肉色异常自然。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 亚历山德罗在翻译这篇演讲稿时，感激地看了拉蒙娜一眼，这篇演讲稿与印度人的思想和感情模式是一致的。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 练习时要选那些包含丰富的思想和感情，动作流畅的曲子。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 当宣布内政部的哈格德抵达时，双方都感到如释重负。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 这个两岁的小男孩，在这里经常被引用，在摆放东西时表现出一丝不苟的感觉。 儿童之路|詹姆斯·萨利